# และจะยังใช้หน่วยประมวลผลรุ่นปรับแต่งจากเหมือนเดิมXbox One S Project Scorpio AMD #
ให้หลังการเปิดตัวและคอนโซลรุ่นอัพเดตจากทางไมโครซอฟท์ในงานแต่ข้อมูลหน่วยประมวลผลยังคงเป็นปริศนาล่าสุดได้โพสต์ข้อความผ่านเผยว่าทั้งและจะยังคงใช้หน่วยประมวลผลแบบกึ่งปรับแต่งจากเหมือนกับรุ่นดั้งเดิมที่มา—ข้อมูลสเปคจากข่าวเก่าจะเข้ากันได้กับและทั้งในแง่ซอฟต์แวร์และอุปกรณ์เสริมต่าง
แต่มีสมรรถนะที่แรงขึ้นมากไมโครซอฟท์บอกว่าจีพียูของจะมีสมรรถนะสูงถึงรองรับการเล่นเกมระดับและความละเอียดสูงอีกด้วย
Xbox One S Project Scorpio E3 AMD Twitter Xbox One S Project Scorpio AMD Xbox One AMD Twitter Were proud that Microsoft has expanded their Xbox One family with new consoles featuring AMD’s semicustom SoCs httpst.cotYi6enSgW4 AMD AMD June Project Scorpio Project Scorpio Xbox One Xbox One S Scorpio teraflops VR 